[6分] 六分 利記 Lead住 熱刺

曼城 第三 令我 有個驚喜

二十世紀少年

作詞：方杰
作曲：李漢文
編曲：ping pung

六分利記lead住熱刺
曼城第三令我有個驚喜
世界破陷天空悔暗
我最期望誰來慰問

咩教會

阿記回塘車仔未打
我最期望獌聯追翻

六天先填到

點解可以一個音都唔啱

希望到作哂成首果陣係完全無一隻字岩音